喺Outback做緊 你問我答

自爆嘅唔答
其他都會答

個包係自己焗定買？

咩post

全部都係同嘉頓買嘅

想同你地講啲野抵唔抵

同以前相比 水準好似差左

的確係 性價比唔同咗

做邊間

KLB

講緊你做咩位 server?廚房？

黎食有冇折

邊隻扒質素最穩定
食幾次都爭幾遠下

尋日開鋪忙唔忙呀？

咩最抵食

廚房

有咩推介 好耐無食

你係我屋企人就有

扒唔係咁清楚，但好多人都係叫西冷

一定唔好食炸嘢野

主要食扒同卡邦尼

最多見人一餐食幾多個包？

啲包食一個就已經好夠因爲唔好食

係咪有個新轉過來既TB bartender ?

呢個我唔清楚無留意

點解銅鑼灣JP嗰間特別冇禮貌

我去outback剩係食佢啲包

d扒有無雪左好耐？同埋好驚係合成肉自己又唔知

佢啲包我覺得一般般

啲扒唔會keep好耐 唔係合成肉

食過好幾次，啲配菜幾好食 又大份
但啲扒好唔好食真係好睇彩數....
一係就un, 冇味咁，食到牙都攰...
有冇邊款一定冇伏？

請唔請人 想轉工

請 長期請緊人

好睇煎扒個廚 KLB個扒廚好有heart真係好細心咁煎好佢

幾年之前做過幾個月 未大轉menu 之前
最深刻收過500 tips
收工食包同加十幾樣野上去
廚房又好人 會整多d 出黎

我做廚房有時都會煮野食比樓面啲人食因爲自己明白肚餓做野嘅滋味

outbreak 同 Rugby Tuesday 係唔係rival?

個盤唔重咩 點托上去

個盤無野嘅時候都幾重，佢地啲trainer教就係隻手倒L型咁托住

幾號鋪, 呢兩日去食先 搞到好想食

幾號鋪我唔係好清楚 係九龍灣間新鋪

啲薯條點解炸得咁好味

廚房幾大？

其實都係普通薯條拎去炸只係啲油每3日就會換，食落去就好味啲無陣萬年油味

炸洋蔥球好好味 間唔中都去 outback

做過cwb 個間 做左幾日就頂唔順走左

個炸洋蔥球真係好花心機整但其實主要都係佢啲調味粉好食

係因為太忙定啲同事問題？

outback 人工高唔高？

唔高 全部一入職都係50/hr 之後就5蚊咁加上去

d扒都幾mama

各級經理分別幾錢一個月

有無原因？我記得都幾好食

有無得單買包，幾錢一個

我今日要去九龍灣

好似有2萬5

個人覺得特色食品唔係炸嘢同埋只係食緊佢啲調味粉
食ripper蝦仲好

包無留意價錢 因為好少接觸價錢

美國扒係咪真係usda prime?

成日都覺得outback d人好勁
因為d杯碟樣樣都勁重
每次幾隻杯或者一個托盤幾隻碟咁走
自問咁樣攞法實跌爛野跌到唔洗出糧

最多一台客添食咗幾多次包？

平貴扒有無分別？

除左舊包其他野真心狗也不屌

有咩好食

係

聽樓面講3次

當然有分別 一分錢一分貨

涷蝦杯同意粉類

屋企廚房幾大

屋企徐晃幾大

屋企徐房幾大

唔大唔細

D包可唔可以拎走

樓面好唔好做，想轉工

邊款嘉頓包隻味似OUTBACK果款

估唔到嘉頓D包咁高質

你指員工定客？

好似出面無得買要訂

一般般 做廚房好過啦

其實食OUTBACK可唔可以係咁REFILL D包 有冇話最多REFILL幾多次

我真係好鐘意食但每次都係REFILL一次 唔敢REFILL太多

hi 我好似識樓主

樓主姓陳?

屌你老母

Refill兩次囉

凍蝦真係好食，蝦殻又易剝，但有時會賣晒

幾成熟係點預 定廚房師傅靠感覺

塊扒成本幾多?

無試過會賣曬 一定會有

你好彩比FT師父煎咪有你想要嘅成數如果pt就

平極都要200蚊塊

黑糖包咁好食都係嘉頓 ?

明明嘉頓麵包既賣點係所有去麵包都難食

有咩厚牛扒推介?(厚過2隻手指力埋)

街邊賣得咁平當然難食啦 Outback整漢堡包個包皮都唔同啲㗎 廚房大佬話我知啲黑糖包都10幾蚊條

屌我之前夜晚去tst嗰間佢真係同我講賣晒

我覺得最好係Rib eye

我個間就未試過，不過個涷蝦真心好食佢加咗好多香料，每盤都要放一晚入曬味先賣

樓主英文名係咪叫Jason ?

樓主嘴唇好厚一定。。。

agger

樓豬係咪厹

因為OB冇廠房整面包，所以俾食譜嘉頓幫手提供

利申: 以前做過樓面

駛咩心機，成個洋蔥放落部機都chop一下，之後浸炸漿就炸

唔洗上粉咩 講就易

都話浸炸漿就炸，成個過程10秒都唔駛，你係咪真係入面做

浸咩炸漿啊 上蛋水之前同之後要上蔥花粉㗎 on9
你唔好用你啲濕尻經驗黎講啦 唔撚知就捐返入你啊媽個閪到啦

樓主好惡

唔信又要問，答完又係到Challenge你

下午茶係咪特登俾啲隔夜黑糖包啲客？
琴日去食 簡直硬過舊鐵呀
門口個帶位又閪面

煎呑拿魚扒做乜無左？

Happy hour 啲啤酒幾錢

唔係，有啲烤得太耐就會出現變硬嘅情況 你可以叫佢換過條比你

唔係

咁你叫咩名 想識你

樓主鐘唔鐘意LBJ?

佢好似係lbj迷

好似同樓豬做同事

經理幾錢人工

個豬肋骨好正 點整

次次食到最底果d都好苦好辣但又成日都心思思想食

見過客最多refill幾多次包??

呢個唔清楚

自爆唔答

巴打 klb仲請唔請part time

佢話兩次
我試過3 4次
但係我之前成日去食
樓面識得我 記得哂我想叫咩
所以佢地無所謂

點解去親outback 都係樓上舖

想問黑毛豬咩產地